每次扯旗都會頭暈。。。

係咪小弟個小弟太大??
D血湧晒去個Jer Jer到
所以D血上唔到腦
所以就頭暈??

因為你個腦去咗jer jer度

秒

認真po

冇人知

咁唔好扯咪得

我都係太大
所以每次扯旗都休克

我之前都係咁 剪咗佢就無事㗎啦

我一路都以為係扯起果吓敲到個頭所以暈

咁而家你點去廁所?

仲上連登！？
睇醫生啦

咁你點打丁??
咁你一醒咪又休克?

坐係度囉

我好討厭射精依種感覺
但係我兩粒龍珠分泌太多激素搞到我好易扯旗
街邊見到啲女都會有性衝動
影響日常生活
所以我都切左自己等我唔好亂諗嘢

會唔會你貧血
啲血到鳩唔到腦
樓主係時候作出決定 要鳩要腦自己選擇

不舉先兆嚟
唔駛驚

你知唔知剪左唔等於無左尿道

會開花

又幾好喎
重獲新生

扑嘢時你頭暈點算

試過
嚇死條女
以為馬上風

對邊個扯

你囉緊係
仲要問

自從剪左依家連廁所都唔洗去
計返以前人生浪費左好多時間去廁所

咪色小妹